%this is app_a9_competitive_play.tex
\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=9)
%9.1
&& Während eines Punktes müssen die beteiligten Spieler*innen versuchen, den Punkt zu erzielen und/oder das gegnerische Team daran hindern einen Punkt zu erzielen.\label{A9.1}
%9.2
&& Wenn ein Verstoß gegen \ref{A9.1} auftritt, muss dies einem Mitglied der Turnierleitung gemeldet werden.
\end{easylist}
